<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje Omar Ventura</title>
    <link>https://omarventurap.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje Omar Ventura</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 23 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://omarventurap.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Git y GitHub - 쯉on lo mismo?</title>
      <link>https://omarventurap.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://omarventurap.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>En el mundo de la programaci칩n existen muchas herramientas que facilitan nuestro trabajo. En el mercado existen muchas opciones para elegir, las cuales tienen infinidad de usos y utilidades, pero hoy nos centraremos en 2 de ellas, las cuales se consideran las mas conocidas y utilizadas por los desarrolladores de software: GIT Y GITHUB. Pero... 쯥on lo mismo? 쯈ue los hace diferentes? y 쯖omo me ayudan en el desarrollo de software cada una de ellas?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura de un desarrolador de software</title>
      <link>https://omarventurap.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://omarventurap.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>춰Hola! Considero en lo particular que la Cultura del desarrollo de Software va muy enfocado y se basa mucho en el trabajo en equipo, eso permite mejorar nuestra calidad como personas y como desarrolladores, ya que eso se plasma en el trabajo realizado.
Los aspectos claves que hay que tomar en cuenta son, a mi parecer, los siguientes:
 Respeto: Es fundamental saber tomar en cuenta y ser respetuosos con las opiniones, gustos, intereses y objetivos de los dem치s.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de Aprendizaje</title>
      <link>https://omarventurap.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://omarventurap.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>춰Hola a todos!
Les cuento como ha sido mi experiencia con este programa:
Cuando se abri칩 la convocatoria para ingresar a este Bootcamp, se me hizo muy interesante, sent칤 que era algo a lo que val칤a la pena invertir tiempo y mucha dedicaci칩n y siento que no me ha defraudado.
Desde el On Boarding, aprend칤 mucho del que al parecer es uno de los leguajes de programaci칩n que debo de aprender si o si (en un futuro cercano, claro): Python!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://omarventurap.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://omarventurap.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Hello I&amp;rsquo;m Omar Ventura  游댨 Systems Analyst 游니 Telecommunications Technician 游눹 Full-Stack Developer in progress..!!  Social Media: 
Used OS: Learning Technologies like: Learning Programming Languages like: </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
